今晚葡萄牙多數輸波

連燈係咁燈
九成豬

咪亂嗡

根本無可能

睇好摩洛哥會引葡萄牙狂攻，再一個死球/反擊攻勢搞掂提子

牙朗捧盃 球皇成就

C朗又入3燈wo

反燈提子？

睇好葡萄牙會引摩洛哥狂攻，再幾個死球/反擊攻勢搞掂摩洛哥

輸硬了

利申：朗迷

樓豬想燈